咩叫發出「禁止通知書」

頭先CCTVB新聞台講警方發出左「禁止通知書」
係我認知入面只有發出/不發出「不反對通知書」
上網search都無呢樣野

真係屌你老母啦 CCTVB
禁你老母呀

推

推2

推3

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

正仆街

Cctvb發表假消息
令人誤會係宵禁

政府咁驚就戒嚴啦，又唔敢出戒嚴2個字

毋忘721元朗恐襲
毋忘805荃灣北角恐襲

推到政權被推翻

9.警務處處長禁止舉行已作出通知的公眾集會的權力
(1)在符合本條的規定下，警務處處長如合理地認為，為維護國家安全或公共安全、公共秩序或保護他人的權利和自由而有需要，可禁止舉行任何已根據第8條作出通知的公眾集會。 (由1997年第119號第4條修訂)

14.警務處處長反對舉行公眾遊行的權力
(1)在第(5)款的規限下，警務處處長如合理地認為，為維護國家安全或公共安全、公共秩序或保護他人的權利和自由而有需要反對舉行某公眾遊行，可反對該公眾遊行的舉行。

集會係禁止 遊行係反對

大埔唔係遊行咩